香港邊度有燒豬腦食？

我想問香港邊度有烤豬腦片食？屋企人想食但我仲未揾到邊度有得食

樓主屋企

樓主個度

Oliver 豬腦